我義和b先係sleep is for the weak界揸fit人！

n賓dost沙哥weak撚到

🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

--

岩岩起身？

收皮啦

樓豬已訓

2咩5

廢

Hi

樓主咪派膠

佢訓左了

🤔

樓豬真的睡了 🤣

Sleep is for the weak
樓豬訓4左了

樓豬辣殺

yes

😈

dost今日咁堅揪既

早晨

2&b呢

樓主訓左？

不嬲

渣ga

唔洗返工牙

All slept

冇

系

你地又hey0笠囝

Weak

樓豬又訓

屌 廢撚到

靜啦

Sleep is for the weak牙

u 2

咁你就係最撚Weak果個?

你班撚樣起身扮未訓